哩條二手list賣$8700點腸？

$5000

12000 fast trade
Pm

好撚抵